春茗中咗獎…….被同事屈請食tart

係咪得香港先會有呢啲文化
諗住中咗$2000可以同女朋友一齊用
宜家……$20都仲有嘅對唔住，女朋友

叫你食佢個tart呀咁都唔明 叫你幫佢奶閪呀

吓，咁我咪好飽

掉500出黎俾乞衣都要啦

但佢地唔係乞兒，1000都唔夠啦屌

買蛋撻啦 又平又好食 最緊要係分享中獎既喜悅

港女指定要食啲西式撻

有冇巴打可以借住錢比我？

咁不如倒貼多1000好唔好

dllm la

宜家你中獎 定佢哋中呀

你奶鮑姐果個啦

咪臭係囉 $2000真係好多咩

買碟蘋果批兜口兜臉襟落去笑住叫佢地慢慢食

我屌簡淑兒

用西式食法食佢個撻

錢係你手，搶你咩
又要面又要請唔起係到講

你理佢地就係on9 啦